點解波子哥哥咁有錢，請咁多個cam man

有4個
成日去玩 又staycation 又五星酒店buffet
仲要訂高級房

想後入樓主

緊係咁多小朋友睇

我3x歲都成日睇

你又唔係波子哥哥

咁老

以前成日睇波子哥哥，簡簡單單又輕鬆

me 44

唔係你估

真係好好睇

me 4

吉

我阿婆都有睇

反而好憎大J，係第一眼就覺得佢格衰面目可憎，唔會睇佢啲片，波子哥哥樣子親民貼地

神童，4歲識上連登

弘

依樣真，成日覺得佢個feel不可一世，但又言之無物

好扮嘢 成日陰地表現自己好有錢
性格衰 又過橋抽板扮晒大佬

但佢隻oreo係可愛嘅

你婆婆有冇yo你

弘 我是

大J係嗰種一睇佢個樣就覺得佢自大格衰，總之成個人感覺唔正氣，話之佢幾黃我都唔會睇佢撐佢

可能格衰真係有樣睇，相由心生